[割韭菜式備戰]中國軍方大量招聘技術文職 應徵者須交報名費 被嘲找炮灰不忘割韭

.....

請炮灰都要報名費, 你係咪窮到咁
唔係話中國對軍人, 烈士好好架咩?

香港啲求職騙局

仲衰過香港啲求職騙局
起碼人地唔會要你條命
入軍方做呢啲位, 比CCP推去前線死左都唔知咩事

到時俾個鍵盤你上去打美軍